《求教》七警案中入被駁回上訴嗰5警可以入埋「公職入員行為失當」？

如題。
呢5個人已經比法庭判咗、確認咗，喺執行職務期間，毆打已被拘補人士，咁係咪「公職人員行為失當」？